[又係練字post] 你講我寫 只限英文

單字或者幾個字嘅短句都得。
練咗brush pen 唔係好耐，字醜勿介意

Out of a million boys I choose you

你地啲句子咁長嘅

Life Suck

Cause we all get lost sometimes

Advertising has us chasing cars and clothes, working jobs we hate so we can buy shit we don't need.

Choose your own path .

My spirit is not lost .

---Riven

唔該巴打

It was the best of times
It was the worst of times
It was the age of wisdom
It was the age of foolishness
It was the epoch of belief
It was the epoch of incredulity
It was the season of Light
It was the season of Darkness
It was the spring of hope
It was the winter of despai
We had everything before us
We had nothing before us
We were all going direct to Heaven
We were all going direct the other way

可唔可以置中
Thanks

Unexpected!

出左貓

挑你機

Jui gun yiu bong doe gong si

I love u BITCH!

好靚

Grow old along with me, the best is yet to be

Thankyou巴打

已置中

Ley de plata o plomo

唔該

I love you

精簡版

"The Heart of the Ocean is garbage"

BTW, 記得去下面個POST投票

【歡迎投票】LIHKG硬筆書法比賽（212篇參賽作品）

其實我係絲

Do. Or do not. There is no try.

Sic Parvis Magna
唔該絲打

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ossas

Zildjian Cymbal
唔該

欣賞你既幽默感

To live as a monster, or to die as a good man?

唔該

It's not who I am underneath,but what I do that defines me.

tam jai sam gor

May the force be with you

新年貼喺公司當揮春 實有人工加

Fuxk you but have a nice day

x係c嚟， 謝謝

I need a miracle

定係霸氣版

見上面有雷文巴打 我又玩先

I seek only the strongest.

--- Rengar

唔該絲打

We don't talk anymore

Thx

pain demands to be left
多謝晒

多謝絲打

太多字 唔係好識啲字點擺

Billy Herrington

巴打呢句野其實咩意思

Stitch

唔該曬絲打

Tower host is on lun dog

加埋個 ！ 唔該

Absolutely Value

屌好正 見到你請你食老麥24蚊餐

多謝絲打，個size幾啱做wallpaper

最近睇Netflix套Narcos，個毒梟嘅銀彈或子彈法則。（受賄或被殺嘅意思）西班牙文黎。
可唔可以寫多次霸氣d嘅
Plata！ o Plomo.

Thx 巴打 排得好有心思

好似串錯字

換咗個寫法 有冇霸氣啲？

多謝各巴絲支持 聽晚繼續

有 正

Elsona
唔該絲打

Work hard play hard

唔該

又話我講你寫

我呢句呢

When you get what you want,but not what you need.thx

老實說手字唔係太靚 有少少太粗無線條
不過有d排版都幾有心思
絲打可唔可以post你支筆睇下
利申 練開parallel pen，想試下brush